# JB internship

**В CMakeLists.txt находятся правило сборки библиотеки _spinlock_, реализующую примитив синхронизацию _spinlock_, а также правило сборки _testing_, тестирующую примитив с помощью библиотеки _gtest_**

